諗到一個方法收TVB皮+落林鄭面

絕對和平理性非暴力

每年7月1號咪有回龜升旗儀式既

我既靈感係來自：

但剩係交叉手 背對國旗 唔唱
冇咩用處 仲有少柒

方法係

-對住國旗舉高中指
-唱粗口版國歌 詳見#2

夠低成本啦 唔駛衝 唔駛犯法
係要你早起身同大聲唱咋

啱晒和理非 (除非你係非粗口)
日日俾政府大力抽插 呻吟大聲d都唔得？

成效
TVB冇理由唔影，我睇下你係咪mute左佢
又可以睇下林奠咩表情
仲可以俾外國睇下中國同香港政府有幾柒

唱完跟手去遊行

歌詞:

屌你! 屌你老母個大臭閪!
屌你老母臭閪, 屌你老母個大臭閪!
屌你老母臭閪 屌你老母臭閪,
屌你老母 屌你老母 屌你老母閪. 屌你! 屌你! 屌你!
屌你老母臭閪, 屌你老母臭閪 屌你!
屌你老母個臭閪 屌你! 屌你! 屌鳩你!

改良自:

可能有人問會唔會收唔到音
200萬人個個大聲都收唔到 我都冇野好講
係阿 你呢200萬人唔係以為616行完就算下話?
只要到時唔係得連登幾丁友(好似塞地鐵咁得10幾個)
收撚爆TVB個mic阿

國歌法未過好做

⋯⋯咁同唔唱國歌交叉手有咩分別

好柒

唱 大聲唱 唱到中國都聽到

屌你老母個臭閪 屌你! 屌你! 屌鳩你!

見到首歌笑撚咗

1個人做梗係柒
1班人做就唔係啦

一齊柒

呢排好多教徒出沒...

一個唔出聲
一個直頭玩串個儀式

咁不如sing haleluya大合唱 cover左國歌d聲

教會歌表達唔到你心中個d憤怒
屌佢老母臭閪就唔同
字字鏗鏘 唱出香港人心聲

對國旗好似犯法

學689日日狙擊CCTVB有幾多廣告商同假新聞
恥與為伍

國歌法？

唔好啦 真心矛頭指返住林鄭先
內地如果佢比你咁侮辱...真係唔得架
唔好玩命.....

國歌法未過已經驚成咁
香港人真係唔配有自由

真心覺得work

幾點唱 冇理過扯旗禮

又共產黨開心指數

不過我反而擔心主流民意點睇
畢竟香港人對粗口潔癖，又未必接受到佢地祖國被咁樣侮辱

祖国

大力支持 用簡單直接相應方法 提升隔離左右巴絲信心 一齊大聲唱 屌你 屌你 屌你！！！

相認*

例如係左手插袋

佢地祖國, 唔係我地

人夠多唔怕

發夢612 621 626咪又係犯法

唔好激嬲共產黨真係弱智架喎

到時俾理由人地推國歌法唔係幾好wor

G20落完，71又落維尼面！到時佢發爛炸出兵打香港，又會話呢d係中國內政，唔會畀外部勢力干涉！

同

咪一樣

推咪推 你咪一樣阻止唔到國歌法

巴打既方法 只會收到反效果
要贏得大勢 就要打住愛國既旗號
諗真 國歌歌詞咪就係叫緊人反抗

一路唱 一路叫 "前進！前進！" 一路推進
如果夠多人唱 一陣搞搞下變埋革命歌
分分鍾要BAN埋國歌
*********************************************
起來！不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！

我們萬眾一心，
冒着敵人的炮火，前進！
冒着敵人的炮火，前進！
前進！前進！進！

仆街 個po有聲

一心護中華，愛國愛港，請香港以及中國所有官員（包括習近平）之子女以及家屬放棄外國國籍，免佢漢縫走狗，支持成立獨立調查委員會，嚴打漢奸走狗！

粗口國家會唔會俾左子彈建制派要強推國歌法？大家要記得宣誓支那事件，中間派可能反感

唔啱音

咁樣仲柒

咩可能 我而家聽到都好撚反感 低能架
利申大部分日子都有出黎

同時on9當有趣個班咪會諗呢啲
如果咁都做得出一撚定好多人割席 包括我
弱智都要有個下限....

啱呀 咁做真係好撚低質

扮真心大中華膠唱國歌，完咗大叫:我愛中國，強烈譴責林鄭未經習大大同意強推逃犯條例，勾結外國勢力，係中美貿易戰重要時刻比借口美國制裁我哋，可恥

改D有意義既歌詞都有得諗既
粗口歌真係

改詞小組出動

改有意義歌詞仲撚on9

除咗出氣，我睇唔到有乜好處。

就係出氣 令中國出醜
俾外國睇到既話
屎煎片顏面何存

你唔撚係認為目前所有既行動有用下話？
政府驚到瀨屎係你地自己ff出黎架咋
政府根本唔care

比點質素好唔好